想揾流浪貓

有冇人知邊區邊度有比較多流浪貓生活

絲打搵我？喵

唔好搞佢地啦
明明生活係大自然可以隨便走
無啦啦俾你捉起困係一個幾百尺既地方

btw 我嗰度有，一家幾口，時不時經過都喵下佢，見佢長期有人喂野食

搵就最好搵你有同佢相處過一段時間，佢又肯痴你既貓，唔好亂執貓返去

搵嚟做乜鳩

傻啦 我屋企都有貓 都容納唔到咁多隻 我只係想得閒去餵下啲流浪貓 比餐温飽佢地

唔係執貓呀

Your tg？